# Send text to lcd arduino web project

Desarrollar una aplicación web con React para enviar texto desde una página web desde distintos dispositivos a una pantalla LCD conectada a arduino. 

- La pagina web estará disponible en el puerto de enlace: 192.168.0.1
- La página será responsiva para que se pueda visualizar desde los siguientes dispositivos: Celular, tablet y pc. 
- Cualquier dispositivo que se conecte podrá enviarle texto al arduino.
- GUI
- Conexión a arduino con PHP
- Diseño de vista con HTML
- Test
- Integración
- Cerrar video